我好撚驚呀

手都震埋

做乜黎

重要關頭

就射？